## Доп. задание
 - app
	1. Фрагмент BrouserFragment работает исправно
	1. Фрагмент CalculatorFragment вызывает сбой приложения после нажатия кнопки.
 - settings(10.05.2022)
	1. Не заполянется recyclerView
	1. Не понял, как в итоге должно выглядет приложение, поэтому просто буду добавлять ключ - занчение в список.
	1. Обновление списка пока что не реализовывал
<br/>	
upd: settings работает исправно